識個女仔玩音樂

玩MIDI keyboard launchpad又玩古典
代表咩？係咪好難溝？

牙笠？

係 可遠觀而不可褻玩焉…

個女仔無牙笠咁on9

咁點算

開始練base，用指功收服佢子宮

原來你想溝我..........................

好悶吓wow 條女好靚？

正常樣

扯 又唔係靚女 溝到咪溝溝唔到咪算 隨便約吓 當普通朋友去approach

好特別喎條友好似乜都識咁
想同佢做下朋友

好難有人去到啊笠境界

佢係弱智+on9+無腦+無知

就當朋友識住先

識個女仔frd都係咁

佢點？

介紹比我識,我都係玩呢d